[大力推]從今日教訓請你地前線一致共識 咪撚再留低戀戰

講乜撚野武勇，十個九個唔敢打就撤，撚狗撚完就散，一次又一次重覆咁被人拉，唔係個個都跑得快，而家班狗擺明要圍捕，仲磨乜撚野

而家唔排班狗放人係前線叫人留，唔該由今日起不磨爛蓆蓆、不被捕，一次拉幾十我敢講呢個運動好撚快會冇人再出黎

唔該你班前線醒下顧下身後既人

推